20/4石硤尾無帶口罩變態男周街打人！！！

20/4 8:15一落樓 個變態mk 仔 唔帶口罩 衝過黎打我
佢見人帶口罩就打
完全唔識佢！！！
推跌曬我啲嘢
打到我流晒血⋯⋯
仲好串咁話佢自己好大隻
麻煩幫我推一推

Mk仔都輸

都打輸

佢冇戴口罩咁會驚架嘛

既然佢都打左你，接觸左你
佢有事既話有無口罩都一樣，仲使乜驚佢無口罩

有冇口罩你都唔敢打人啦

佢拎曬電話call馬咁，係威係勢 ，又噴到我成面口水，耳仔俾佢扯爆

你要操體能，好好保護自己

(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

要開始學識返點保護自己同身邊嘅人
未來條街可能越嚟越多呢啲突發而警察唔會幫到你嘅事 加油

垃撚圾 咁都打唔贏 點建國

報驚傻的嗎？

比人打完到爆缸仲報警

渣架